{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013197",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159492?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 소풍펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。 さらに、予約時に基準人数に対する料金が適用され、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 また、基準人数以外の追加人数が必要な場合は、ペンション管理人とご相談ください。 それだけでなく、追加人数がペンションに宿泊しなくても、追加料金が発生します。 ペット同伴入室はペット同伴入室が可能な店舗にのみ許可され、付帯施設がある場合は追加の利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差に誤差が生じることがあり、二重予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先されます。 特に未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際にはIPTVとWiFiを利用でき、カップルルームと客室禁煙、食事可能、駐車可能、海水浴場の近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金が適用されますか？",
            "answer": "予約時に基準人数に対する料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合は、ペンション管理人とご相談ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数がペンションに宿泊しなくても、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数がペンションに宿泊しなくても、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴入室はペット同伴入室が可能な店舗にのみ許可されます。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴入室の場合、追加の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "ペット同伴入室の場合、付帯施設がある場合は追加の利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は利用可能ですか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理はどのように行われますか？",
            "answer": "予約管理は時間差に誤差が生じることがあり、二重予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室時に利用できる設備はありますか？",
            "answer": "入室の際にはIPTVとWiFiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "客室にはカップルルームと客室禁煙があります。"
        },
        {
            "question": "食事は可能ですか？",
            "answer": "はい、食事は可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションは海水浴場の近くに位置していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは海水浴場の近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 515
    }
}